我覺得搵幾多錢都無用，都無女

女人好重要
叫雞米得囉

咁係因為你未搵到”幾多錢”

咁點先叫夠